放iPhoneXS MAX 512gb

本身用緊xs max
公司抽獎又抽到部金色 iphone xs max 512gb
全新未開
有意telegram開價

Pish

捱義氣$8599同你收咗佢

$7500

各連登仔又係時候有咁低叫咁低

50收

5000

義海收 $500

一口價$20

粗粗地300蚊
但你要包dhl 過嚟 馬達加斯加過嚟畀我